邊到有有毛牛仔褸買

想搵件有毛牛仔褸 無圖案 淺藍色既最好
去過levis 得正藍色同埋有圖案
budget 1500左右
thx各位

街市

唔嫌cheap既話GU有，好似$299 only

AE

早排去旺角3間levis都見到有淺藍喎